[ 慶祝定先 ] 泛民四席全取，范國威落淚感謝連登網民。

大家燈得咁犀利，可以慶祝住先

泛民萬碎！！！